lovemonday #17 11/2/2019

好想自殺
我明 我真係明 我好想死真心
我都係…想一了百了
個心好屈悶，好抑壓，好唔想有明天

Quit it
Your job is the problem
end your job not your life

9707copy67901